已all out 1337 雷蛇 (15)

走呀 3.1已穿 人踩人

都係all out 算啦

個topic害人，一all in就出事
都係all out好啲

酒牙

welcome back 癲佬

心定不在意小上落，除非回到2.9係第二個支持位我才考慮吓

我新手已經分唔清曲定直究竟SH定all out

跌就溝 信念！

走鬼呀

普仔考慮加瘡？

梗係SH 驚閪咩

留名

睇下爆post先定破前頂先

學識自己睇
就會睇得明曲定直

想唔用腦
淨係跟老皮同你傻架無嘢做
其他全部當吹水

垃圾雷蛇,請立即沽出

抽一中一大法衰咗
諗緊聽日截嗰隻抽唔抽好

成日都唔中

ALL OUT!!

真
好撚垃圾

今年有D運仔 一手黨中 心通同埋6606

買GME好過買雷蛇

唔係，依記憶有半年以上冇買靈蛇，買咗5號仔，準備供股432，所有倉內股票升到目標就吐現買外幣

短炒gun牙皮啦

禾淨系識長渣( ･᷄ὢ･᷅ )

大戶

嘩 出山啦

癲佬終於番黎 好感動

扑雞GEM
割到我一頸血(;´༎ຶД༎ຶ`)
以後wiki 既profit刀要打個折

係威嘅 我長渣幾年先到4蚊，你長渣1年17蚊

條蛇幾時跌？

就黎趺到0啦仲唔走 最後逃生門啦

... 請加入1337

你張圖係亞洲電視?

股價已反映
跌勢已成形

係
亞視永恆

雷蛇老千股狗也不屌

靈蛇再現

神秘力量出嚟未
一野上DH

出左！！！！

你點知的！！！！

我頭先打俾呀陳，叫佢回購

新囡

酒呀

陳生每次一Post囡嘅相 / 片
果日嘅股價都會跌

同埋出佢親post 吹雞叫d internation fans入蛇仔都會跌

陳仔出po，利淡因素

Secret power is ready

同時溝兩條女，利淡

清倉啦仲望

可摸以叫陳生除非回購 否則唔好出聲?

走唔切啦

追唔追6060好呢

@大芋皮

但係all out 果陣, 妹足兩個月喎
12月, 1月......

收DL 仲唔走嗰啲諗咩

諗入貨等聽日DH

跌少少就驚成咁
繼續SH

驚驚開市不問價...

睇埋聽日先

佢真係穿3先算啦，肯定聽日反彈啦！

（穿3咪又加倉）

公你贏 字我輸

雷蛇已玩完，請立即離場

唔知條蛇會唔會apply呢，一陣又輸多次

[JAKARTA] Indonesia's Financial Services Authority (OJK) said on Thursday that Sea Group's e-commerce arm Shopee had acquired local lender Bank Kesejahteraan Ekonomi (Bank BKE) with the aim of transforming it into a digital bank.

OJK official Anung Herlianto said that Shopee, .......

He told reporters that OJK was preparing regulations for new digital banks, which would likely be released in mid-2021, but that a digital lender like Bank BKE would be expected to prepare three trillion rupiah (S$283.8 million) in capital.

會啦 佢前排先話fintech個度再請人

三個鐘前先話all in喎

可唔可以俾次機會蛇仔，話晒賣公仔救左好多棵樹

第一日上lin done= =?

有癲佬應付班新會然 實在太好

信契媽咪買少少囉，睇上100

1手IPO SH到矮家

十四萬棵

sh到147630

咁應該要變成家傳之寶先得

全日18％沽空
睇黎要屠牛

留俾個孫ok

契媽減持sea, 唔通⋯⋯

瑞信賣左好多牛證嘛

幾時賣熊證？

佢成日都減sea，唔知點解睇唔上眼

靜靜地留名

到時拎唔到又34

佢意思可能唔洗攞牌？

We will go over available options - allowing tech companies to acquire existing banks and turn them into digital banks or issuing digital bank licences to investors
......
He noted however that acquiring an existing bank is seen as a convenient option.

Check左，得認購證。。。

難啲 咁多利益集團

雷蛇有條件變契媽股
不過，若果熟悉契媽選股脾性，佢揸大型股只佔整個ETF持股比例會相對偏低，或者是爆炸動力不強，難以跑贏同業，故中小型科技股才是契媽瞄準目標。
計及股價未有大幅爆升，可比位契媽入貨，筆者認為最大潛力入選契媽股是雷蛇，原因是集團已有支付業務，加上股價又未爆升，市值又唔夠三百億，加埋在電競又喺行業龍頭，啱晒契媽河車。

呢啲真係鳩吹無成本
到時契媽唔買又俾人狂沽

忍唔住唔打出嚟

做沽空呀 抵死啦 牛市蝕到仆街
瑞信真心弱智架

瑞士信貸集團(Credit Suisse Group AG, CS) 2020年第四季度虧損額小於預期，法律撥備和減值損失對業績造成衝擊。
這家瑞士銀行周四稱，去年第四季度虧損3.53億瑞郎（約合3.928億美元）。而分析師此前預計為虧損5.05億瑞郎。該行上年同期實現利潤8.52億瑞郎。
該行當季撥出了7.57億瑞郎作為訴訟撥備，再加上對其所持美國資產管理公司York Capital Management股份的4.14億瑞郎減值損失，導致該行自2017年第四季度以來首次出現季度虧損。
當季收入同比下降16%，至52.2億瑞郎，高於分析師此前預測的49.0億瑞郎。

瑞信將提議在2020年派發現金股息每股約0.29瑞郎。

抵死
我最期待嘅畫面終於出現

所以各大行、財經人好評，本身業務不斷增長，又扭虧為盈，業務前景一致睇好，上述種種條件，回到上市價的願望，深信不成問題

apply 左都算利好因數....

都值, 子孫記得我依個祖宗
總數幾百億.......打飛機都無咁多

投到真係大過400 萬猩市場

唔知今次回到2.8夠唔夠呢

減持1137
加持1337

Gun

條件和前境不差的股票係值得持有，幾有信心佢可以超越招股價3.88

成班ff好消息做乜鳩
買股最忌就係無限放大佢既潛在利好
一旦股災就好易死坐唔走

我覺得呢隻股冇乜前景，分析如下

1. 大媽唔愛電莖，話教壞細路
2. 電莖只係細路仔玩嘅嘢，冇錢途
3. 牛牛幫開始加入，利淡因素
4. 瑞信一夫當關，瘋狂沽空，日日沽空都有10%
5. 陳生不務正業，日日玩女

我將會沽晒佢。

股價已反映
請轉投1137

All out 1337
All in 9988

穿咗$3

真多沽空

唔夠1137多

3.1加咗

wiki 25%
蛇18%

次次升少少就跟大市冧

酒呀

$3加左，低你少少

就黎跌返晒新年前升果啲

碎銀又挽野？

冇，佢排緊入，似係另一啲行。

好多瑞信

走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1137似派貨局 已經唔識升

又可以Del apps

入11741
快

依幾日美股又跌港股又跌
2個月糧

望就望，
今日星期五，有D賺左錢既人，想收左錢先。

派報紙

呢句好疹蛇

我一月高位同依家比唔見左年半糧= =

竟然

我認輸喇
大戶放過我喇

彈好能多

可唔可以去返疹價畀我加倉

-15%變-8%
輕鬆

癲佬轉左幾多去輪?

呢隻股最盡只係值$2.2 (疹蛇，2020)

siu siu

一車車誰信

我有信念，陳生你要等我

隻9911痴左線
過山車咁，一下跌落去，轉個頭又升翻上去

今日好 Chok

你本大姐

34 without 💦🌸

妖股不了

幫補下都好啊
利申：冇買

趺市真係好難捱

一棍棍俾人打落黎。。。

唔該扑暈埋我...

大家努力工作做對沖啦

有冇人知1686炒緊咩？

掛緊2.97

用鞭得唔得？

1月26跌完4棍就升番 今次都會係架

到價了

買左了 得番千幾蚊profit

同一年前比多左兩年幾糧
只好咁安慰自己

即係星期一都係跌

可以
可以暈到3月尾就ok

diu 你又啱 以為16號係跌 原來係升 只係陰燭

有冇人可以打暈me?

之前想玩8473 搏佢業績好升主板
而家就升咗100%
過氣港姐同蛇 我揀咗蛇

一車車牛牛

入貨

忙左一陣
全部仆哂街做乜春

我曾經有8473 貨
妹到我走撚咗

8473個莊玩得好恐怖

3.2高j接火棒，我慚悔了

人踩人呀

咩話幾時有消息話請成千人

曾經有一刻好想入

曾經賺過, 但而家應該打和

早左加注TIM

高手，一棍打左落2.86

上市嗰時我一直睇好佢會有朝一日上到最少20蚊甚至40蚊
當年4蚊揸咗10手
不過跌到落3蚊就放咗，因為等錢使

屌

連登仔好L 懶

跌穿2.8再溝

岑穎欣？

大戶離場，牛牛進場
(;´༎ຶД༎ຶ`)

我都係咁。。。
算啦，俾返少少佢。
賺粒糖仔先。太大份額同壓力了

醉猴桃牛門(#ﾟДﾟ)

有冇人6060頂唔緊走咗
仆街摩通

幾十萬米能FF= =

我指3ching大芋入貨啫

走咗（74蚊個陣）

2.9到3蚊走咗一轉
今晚有飯食

犀利 差唔多最高位

嗰陣驚第二日有返北水俾大媽收割

事實證明真係會收割

2.9加左倉

勁

2.9好抵買。可惜已爆倉

早咗買

2.93入到， 2.85 just miss. 算係咁

7字頭高J
76冇走
頭先63止血 反正一手 當交學費

唉，又笨，又蝕，收慘

傻的嗎63蚊止蝕
我會定58蚊樓下

其實想問呢啲點計
唔想再做俾人呃貨嘅傻散

成本同數量唔同已經可以差好遠
仲有自己嘅風險承受能力
買之前應該要計好嘅

大路少少嘅可以幫自己set個數
蝕夠幾錢或者幾多%就走
一係就睇前底加減或者睇天線

個個都唔同嘅

咁70入
63走 都10%
當我細膽啦

咁話我

呢度啲人痴線嘅
跌市都咁開心

每個人唔一樣
投機同投資又唔同嘅
接受到就得啦

首先問下自己當初點解要買，如果純粹跟資金流短炒幾日你咪走囉
如果睇好佢業績，睇好佢轉盈之後仲有增長咪渣住，睇大升個日起步位
6060唔係咩妖股，契媽都日日買，又有轉盈，又有增長20％，做咩要走

我係今朝3蚊高追左既笨柒

2.2都未震走，個個都大好友
經得起考驗

皮蛇1.5開始買啦 有咩未見過

agger
2.2 - 2.7都升升跌跌咗幾次
咩都適應晒

習慣左隻股嘅走勢風格
坐得好淡定 唔會咁易震走

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

買蛇蛇要捱麵包？

嗰陣大家已經跌傻咗
日日喺度鳩叫

咩叫爆瘡?

你想先甜後苦定先苦後甜，千古不變定律

更加難分了

未退地牙ching= =

師兄將重點簡而精解釋到出黎。

再一次睇錯人

咩叫未退地

忍唔住65 入左6060
短短地玩

未整走後面d白色底

失敗了

專心工作，3點半再黎探條蛇

好吾能專業╮(╯▽╰)╭

sor lor

過返3

好功夫-0-"

拿，一陣1001唔好改topic呀

一陣唔會1001到

後人笑撚死

有先人, 有後人嘛！

71蚊追咗6060，應唔應該放棄

轉燈

同1137齊上齊落

哭𠹌左 轉燈 蛇蛇生性病股東倍感安慰

玩左成朝轉綠了

留名睇有人講未上車

唔跌點加倉
終於+到成本過2蚊

未上車

淨係上左隻腳趾

加唔到倉, 哭

前日3.2入貨
呢兩日我冇溝淡都冇放出

上腳趾避精蟲

自己果D都仲接受到
其他人嘅真係唔得

今日收綠色好冇

唉屌老母真係呃貨
回返67了

唔係睇長線嘅話
走咗就唔好再望啦

買返囉

真
專心玩蛇算

真
除非大師兄再加乘

錯過唔好再錯

咁到升6蚊嗰陣
你會多咗一隻腳趾

今次上番車 無13.37我唔走了

3.1

小米 （01810） 突升逾3%，有報道指小米已確定造車，並視其為戰略級決策。

小米

下一次tsla

diu 牛牛係咪巿心針對雷蛇，3%就出異動

逼害

閉門？

次次都係咁

又pi?

佢出異動下跌先好

跌完又可以溝

13.37

痴線我覺得成個市都異動緊

今日竟然收DH

DH= damn hell

點解契媽都有買baba
但係9988都唔點識郁

因為買得勁少

真

我
愛
雷蛇

醉愛⚡️🐍

但係買個價同6060其實差唔多
定馬雲未同習仔搭返膊頭都冇得升

原本入多左錢諗住今日再追貨
點知一瞓醒就已經16:16

你永遠不知道DHDL

Atmxj 隻隻基金持有，無咩特別啦

食過

吹秦了╭(°A°`)╮

歡迎癲佬回歸

我重點掛住睇條女

隻隻ETF都有BABA
但係6060係ARKF最高持倉嘅H股
點都高話題性好多

每人對股票期望都一樣，就係賺錢，有幾多可以賺到大錢呢？我對靈蛇有信心，由上市一直跌到幾毫子又回升3蚊左右，有人賺亦有人蝕

財演話申請緊星加波加密貨幣

razer coin ?

咁真係13.37見

佢點知的

普仔睇幾多先

雷蛇就係爭咁一個消息幾時有呀

有啦

好少見皮蛇冇玩day trade
蛇有救了

但瑞信仲玩緊

飯錢都all in埋 等業績

如果係真，股價drop to zero

做啲波幅俾新人入場，有錢齊齊搵

我真係覺得陳生會想整埋車
成日不務正業

同tesla合作ok? 出返部電競ev

個主持多嘢講過嘉賓100倍

上次走失咗1137，今次睇2個目標，業績前後3.88，一年左右睇5蚊

諗起小米、閱文，最後邊只招股價

個人認為2020前唔係震倉，係因為業績做得唔好，手機研發，廣告太燒錢，本業增長又慢，拖累左整體盈利
反而橫行區1.4－1.8，2.2－2.8 呢啲位先似震倉
再上3.7－？會黎多個橫行震倉區

同意你對靈蛇低位係失望沽貨嘅睇法，1.4開始收集，加上公司又回購註銷使流通量減少有助有心人收貨

好似佢咁樣好唔好

買1137 只係支持維基嘅打不死精神，加上由5蚊跌到1.5，但估唔到佢嘅股價升到咁利害，真跌眼鏡

鍾唔鍾意整俾你張圖

契媽幾時嚟呀?

雷蛇1337 有條件變契媽股

2樓有位雷蛇苦主

咁都有苦主？慣性高j

維基堅勁, 打壓佢都可以咁勁
如果好似支那式市場攏斷, 香港首富都有得佢做

次次都高j然後俾人震走咗?

個人覺得wiki唔care做唔做首富
佢係比較中意挑戰
依家都60歲都仲開始新嘅業務
真係唔多人肯咁做

你講得好啱，買佢股票同網購支持，個天都幫佢

雷蛇唔係SH好難玩沽空長期入場

股票已經升得太高, 我就鐘情雷蛇
幫趁hktv mall 就一直有做

我都看好雷蛇，只係等分批收成，唔到3.88係唔會賣

係, 19 貿易戰, 20武漢肺炎全球都down 晒, 而且未知殺傷力

股災規模已經算小, 同武漢肺炎殺傷力成正比
雷蛇只係跟住市一齊跌, 但沒影響實際營運

佢個名好耐

1.5買3蚊資產 好懷念

假期都好掛住大家

炒住bitcoin先 開24hr

唔敢買 愈高愈唔敢買

買少少咪得，留俾個孫買tsla

希望利好～

中左虛擬貨幣牌，
咁就爽爽啦

繼續賺錢幫襯淘寶
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

唔係好多人守到15蚊，足足10倍

按錯，當時失落由2.9回2.3左右，希望可以吐氣揚眉啦！

希望可以吐氣揚眉，我要M記加大再加扭扭薯條。

其實我要求不高，你比我更似慳儉賭仔！

應該是的，
我的慳錢只為下鋪賭得更大

你哋求發大財，老頭求賺小小飲茶錢

星期五3蚊入左注
同日2.9再加注
如果即日賣已經執6%
但我會SH到起碼3.5

處境不同嘛...大家既需要同方法都唔同，無話眼光高低

2.86 個下似係沽空個班平倉搞到打深左小小穿2.88上次高位 btw in 陳生 we trust!

今轉上$5

等60%

一下子上得咁多
對條蛇黎講有啲難

冬天完咗喇，靈蛇訓醒，直上15蚊

已經有神之一手

瑞信班仆街冚家剷又呃貨

挽能源

0手跌1％＝玩撚猿

dino示意圖

1137癲佬之日常

股災來了，酒牙！！！！

dino啲囡囡示意圖

唔識欣賞1137嘅囡唔值得你去愛

其實有冇人見到1137都喺入面

轉燈
酒呀

玩完燈制未

Wiki黑卡

你唔講真係冇留意

Dllm

Gme 1137 1337

你講完先見到
笑死me

好能好笑？

有彩蛋

有雷蟲？ 癲佬買錯

左上仲有囡囡

扮工劣改

蛇仔瘋狂玩燈制

Dllm見到卡通人物搞野覺得好嘔心
動漫另計

點分卡通人物同動漫人物

唔知但唔會覺得line friend係動漫

個人覺得條線比較複雜果啲係動漫，簡單果啲係卡通

好難頂。。。

一張公仔圖咁大反應
呢度d清真係╮(╯▽╰)╭

dino都唔係第一次貼呢張

食得多囡講嘢係唔同啲

咁既圖刀受吾到
刀吾知系米lin燈仔黎
( ･᷄ὢ･᷅ )

Din lo = 人生贏家

頂
喺公司開咗嚟睇

估到一定奶嘢
不明link建議一律唔開

雷蛇示意圖，以為係巨龍，點知...

瑞信表示一開就笑了

有冇番號, 條女ok

成朝都係瑞信嘅沽盤

喺連登見到咋

好想呃貨

食完飯開車

3.19即回落3.09

無咩水位佢呃貨了
星期五大插，牛牛都一路買，震唔走
老散大戶齊齊坐等業績
貨乾要炒上好容易

希望業績同時有好消息可以炒高啲

仲有成個月慢慢劏牛.......

DHDL theory

跌穿3蚊再溝
我3.2入

molamola

me星期五2.97溝左一注了 sosad

3蚊穩了

無啦啦港股又趺到咁, 做乜

唔係得科技股插水咩？

股joy牙
清瘡留cash
等半價可以買到double貨
升返原位=變4倍
輕鬆！！！

@皮 幾錢入火好

$1.5

6060超特價快

gun

剛剛2.99入了兩手

61先跟

Dllm又特價

特價完未

終於收市

冬眠緊都比呢隻仆街蛇嘈醒

願意再等

就嚟等唔到啦
跌到咁

上星期五有個錘頭
咁都可以跌破3

還是要有耐性去守，今日好友不差，但大市回落就無計

穿2.8 應該會加多口

真 唔理咁多 今日又加咗貨

睇圖準架咩= =

逢低買小小補貨係一個好的做法，勿高追

咁睇咩定入場

不問價

雖然未必啱聽
但科技股水尾
唔會好似之前咁大上
但可能大落
有疫苗加上之前炒到咁癲
大家小心，唔好咁勇

利申，我差不多走哂科技股，只差雷蛇，佢有實績，加上有水位，但應該離賣出都不遠

但我成個倉最蝕既係1475

明明今朝綠

歌仔都有得唱...
明明綠燈...

今朝我個倉夠全綠

聽日一定會更好嘅啫，你話係咪啊，哈姆太郎

等蛇升同等仔出世一樣唔知等到幾時

邊位Ching

唔使緊張架！處之泰然就好，勿一心向明月，明月照溝渠！

俾wsb 睇中=無運行

7蚊買1475，9蚊無放，7蚊平手斬
月頭先大升有勢，7蚊追，穿7再止蝕
睇怕都係6，7蚊邊橫行

爸爸
個仔預產期幾時

1475同9988一樣咁廢

板塊輪動，科技轉舊經濟姐

牙皮竟然失手

唔使貪心
聽日特價再溝

如果低成本就唔使擔心，唔計幾毫起步，由2.2-3.3嘅範圍內，成本2.89就係高追啦！
2.9呢個底應該幾強，否則下個係2.4，應該還是向上嘅

目標價13.37嚟講，3.3都好低

3蚊入左 等坐火箭

診蛇

價值投資 5蚊先好叫醒我
打暈自己 3個月後數錢

疹蛇返黎

wa!!!!
疹

連唱淡嘅疹蛇都返咗嚟

歡迎你3蚊SH 強勢回歸，大家一齊賺錢

最新疹價：3蚊
目標價：5蚊

即刻check RSI
57 ok

疹蛇，癲佬（無貨）返哂黎

可唔可以講下咩風吹你返嚟？

今次大家仆街了 聽朝不問價...

做唔成狗呀嘛 仲問

整整齊齊共享成果，有錢大家賺，上市3.88，而家特價2.99已經優惠我哋啦！

疹價大幅調升至5 蚊

跟據經驗
疹價永遠都去唔到
係咪代表聽日開市係最後上車機會
之後唔會再跌到3蚊?

我覺得真係似
質地唔差，但要磨下fing下

臨時要催生
而家手術室外等緊

爸爸
好緊張呢

改咩名牙

唔爆全名
一個字指做啱嘅事
一個字係日出之後

恭喜
最緊要平平安安
呢排唔好理條蛇住啦

恭喜金牛b

癲
佬

乳名：蛇仔

牛蛇

razer
恭祝BB 快高長大

我都祝蛇仔快高長大

Congrats 呀 3師兄

恭喜3CHING賀喜3CHING

過啲運氣俾蛇仔

其實仲係手術室

定啲!!!! 一定順順利利!!!!!

榮
光

一出世就拉得

唔會咁白啦
出咗世喇
而我未見得個仔
又無得陪老婆仔

黎明

要喺醫院瞓？有冇床位？

科技股股災
疹sir回歸

無得陪產咩？

生完望到老婆一眼
姑娘話陪完產唔入得房
陪產=催生果陣陪佢典
手術就唔陪得
醫院當然無我位

但最嬲連老婆都未見到個仔

睇黎今日要見紅

恭喜師兄！有金牛b

買咗呢隻股，間唔中睇下，當係bond 收息，賺錢不難，但要有耐性和逢低買少少

恭喜3兄榮升為爸爸，你已經進入有輩份嘅身份

連老婆都未見到個仔
好無實在感

恭喜3Ching

祝仔仔精靈活潑 快高長大

3清有金牛，今日開始買乜升乜

賀3清喜獲麟兒！

順來緊幾個月冇得訓覺，可以睇埋美股

明白你心情，趁你而家得閒，去花園街買幾拾支花玫瑰或其他康乃馨送比姑娘和醫生，效果會唔錯

疫情下呢啲嘢唔入得去嘅。不過疫情下，醫院會好高速踢人出院。

3ching 添丁又發財
祝仔仔身體健康

呀真心求問下一個溝貨價係幾錢，我2.9準備再溝

比你勾起時光倒流的景象，嗰陣時真係父妻同心，互相幫助餵奶、換片、湊仔的工作

花應該唔入得
開刀無得快

Thanks all

其實都想開定先

好有智慧

疫情嘛，
恭喜師兄榮升爸爸呀

學到嘢

高手

恭喜恭喜

其實係有記憶，而家回想都唔知點解咁有心有力，特別嗰仔喺冬天半夜餵奶，真係暖笠笠嘅被竇起身，有如寒天飲冰水，開奶、搖奶、等適合溫度才餵，餵完又要掃風，換片及清潔，完成第二餐又來了，正如詠鳥詩內文：青蟲不易捕，黃口無飽期，嘴瓜雖欲弊，心力不知疲，須臾十來往，猶恐巢中飢。呢啲係考核做父母的過程

係愛呀哈利

爆sing鳥

3ching有喜事，今日一定升

連條蛇都替3Ching感到開心

股災呀

信朽皮，溝！

俾你呃咗

琴晚唔敢開FT app

岩岩仲升緊= ="

勁假最高3.1架

Futu定firstrade

firstrade

我大半月冇開
成個ft刀系gem= =

能源股同SAAS股食晒屎咁
雖然之前減咗倉
但係呢幾日都好傷

下。。仲未斬？

下，斬黎做咩

噚晚綠燈

我呢邊睇無色

冇用，個本縮晒水郁幾十%刀冇feel= =

頭先勁假最高去過3.1

你想要咩色

換返1137 好快上113.7 。一野賺返gme豬個數

股joy

癲佬真係癲架

2.88大特價呀！

疹狗都搭嘅船 就知係沈船

2.7就會溝

特價完未。。。

死蛇爛鱔

要打俾瑞信問吓先知

全部科技股受壓
雷蛇仲企喺廿天線上面算叻仔

頂住呀各位

6060信念動搖喇皮蛇

禾刀頂吾字喇

0手驚閪咩

瑞信轉左買

抬頭吧黑暗過會是晨曦

佢老味

3清仔個名

死屎的瑞信，玩壞了雷蛇-0- 之前跟個浪上，咁咪幾好囉；去到現家，個勢走左大半啦...

有冇其他大戶，成日都瑞信

突破盲腸

Sor 手民之誤，做父妻會經不斷的考驗，而家我兩公婆而成半個冤家，買咗拐杖和預咗輪椅車，睇吓邊個先用

好麻煩喎... 使唔使去搵家綜既社工幫手？

係瑞信程式盤主力沽空而已

老夫老妻，大家都冇記性，又越老越固執，後生都係四處都去，風花雪月，老來比較孤獨，呢句阿松佳話～有咁耐風流⋯⋯

唔緊要啦, 有產假.
抖一陣去探老婆仔

300點升撚咗邊

舊經濟

開完個會6060轉埋燈, 入唔到

有呀！當然係老牛𡁻嫩草，條囡重係幾靚㗎，擺滿月酒嗰陣時，親友都心中笑不停，佢啲孫都唔細，老頭大權在握，所以男人唔可以窮

可惜我冇錢

係唔挽喇

恭喜！

今日無發佈會？

projector啫，唔洗理啦

依家美港倉都滿堂紅，唔敢睇了

重倉科技股？
舊經濟全綠燈喎

全買新科技
諗住疫情未掂冇咁快轉，點知.......
連疫苗股都一直跌

青春已經係錢嚟㗎！浮雲誠同四叔幾想用錢回復屙尿射過街

全倉雷蛇

平行世界

600點都嚟緊

食紅店仲要大大聲

Me又窮又冇女又滴尿ಥ_ಥ

靠條蛇死得啦

連登標準，用牛牛賺到錢食黃店ok
咁用致富賺到錢食紅店都ok啦

6060無事啦 爆升

但蛇仔有事

條蛇跌咗幾多日

成交好少，無買盤掃

邊個話ok
用牛牛不嬲刀屌緊

有冇神秘力量

正常，你有冇show下你啲ｘｘ電視嘅持股數目，啲女見到係亞洲電視，應該會濕晒...流晒眼淚

我紅到黑！裝埋安心出行，做大灣區良民！

咱們應齊來為復興中华民族的偉大願景盡一份力！

d女唔睇電視了
轉買NFLX

On9= =

雷蛇有d似小米

雷軍

似地雷

雷蛇仲未返招股價

我代陳民亮表示嬲豬

蛇仔企穩3蚊先
下個月業績再起步

TERAZOSIN 係可以減少滴尿，當然去泌尿専科檢查吓就好，冇女冇煩惱，窮就心境問題～本來無一物

fd 子嚟

我有女，有煩惱，我死時個女應該仲未死，煩足一世

[member] 回望返真係似振倉, 2.9-3.3 位又要振到業績

又話升到派業績前酒
變左震到派業績

我諗真係唔好諗升到業積前走，依家係希望佢積前唔好震到落2.5

業績後典算╭(°A°`)╮

廢市
收市未

唔好呀

寄resume去瑞信搵工, 沽空埋一份

雷蛇面都紅晒，等你入市呀！

已all out , 購入5號仔做廢老收息

咁你今日有冇高j 呀

呢句真
垃圾four妓股

面試官：你能承受壓力嗎
你：可以，我喺持有1337期間多次俾你震倉都未震走
面試官：你已被取錄了

將啲1337 實體股票同張cv 釘埋一齊俾佢睇

繼續加

開車

咁其他新經濟股又點解釋？

反彈
無事了

冇上返3蚊都唔好叫開車

梳，入錯R波

突發！開車‼️

5日跌咗12%
1137都轉燈喇

低位J頭，準備爆sing

半年先升100％又真係慢左少少

特價時段 放心溝貨

真係妹到三月底?

都妹左3個月啦, 唔爭在多一個月

遲啲就會升快啲架喇

疹蛇我想請教我幾錢溝先好?

見到疹sir睇好令我好不安

佢有賺過，hktv 11蚊個陣佢入咗

1337 於2.42清倉賺咗唔少，佢係穩陣派投資法，似我嘅老友玩法

刀賺緊3x%

疹蛇往績好啲定3清往績好啲?

邊方面先

2051 用一日就過左條蛇

科技股災

美股盤前仆哂街

走唔走小米好

係唔知1475跌乜春
又唔係科技股

想撈啲TSLA

小米31蚊入，琴日29止蝕左
1475垃圾黎，炒舊經濟都要跌

港女炒一丁

炒唔起╭(°A°`)╮

癲佬真係癲㗎

1475唔係疫情概念股咩

音樂椅

依個禮拜 港股又跌 美股又跌
幾日就冇咗3個月糧 賺少咗

一星期前仲好風光，聽日要食二手飯

同大家回顧下

日頭輸完就夜晚輸無限loop
好懷疑人生

美股都話升咗2個月回調，條蛇先令我懷疑人生

跌到落2.5再懷疑啦

契媽信徒表示已經跌到無咗感覺

高J左ARKK
信念就黎無哂

2.2見過都未走
頂撚到業績呀
SH

懷疑人生姐，齊上齊落

點解牛市都可以輸到損手爛腳

依家條蛇跌到我就黎要返Part time賺返蝕左嘅錢
連假都冇得放

聽日會點

賠錢牙吊梨朽母

一齊飲

我估2.6-2.7

媽呀 蝕到仆街

好恐怖

咁快加
依家跌咗10%咋喎
似上年3月

有啲擔心，大插完再業績升都係咁上下
或者業績後跌

我玩長期
一隻起碼放2-3年 有跌時就唔理照入

你應賺到比較多

聽日收灰燈嘅話當贏咗

決定真係一個月後返嚟睇
錯過咗最佳時機 唯有坐貨

聽日可唔可以唔好嚟

上年投唔到數碼牌咪又係咁捱過咗
in 雷蛇 we trust!

唉 跳撚夠未 好痛

鮑威爾講完嘢之後好似v 緊上去

美股又大跌，尤其科技股

Profit回到12月時

(;´༎ຶД༎ຶ`)

唔吹奏邊夠散戶接大戶批貨

但我比嗰陣double貨

出左新cam wfc?

$199.99

佢呢個質素呢個價錢都還好嘅
但係唔係好睇得出PC cam有幾大市場
感覺啱直播主多
唔係我哋呢啲平民

不過再跌就落廿天線啦
希望今日彈下啦

做啲產品太專一
非專業玩家好難買，我想幫襯下都唔得

佢食糊都係fintech架啦

應該開個razer bank俾我做離岸戶口

Send封email建議陳生開

打PS4多
都未決定買pulse3D定razer好

同意

地_天_

打開咩 近排唔想打fifa

都係打舊game
呢排打緊hollow knight

以雷蛇（1337）為例，上周四、五喺3點後，分別出現跌幅收窄同轉跌為升；恒指上周五亦喺3點後倒升。係咩力量？

若歐洲係夏令時間，咁歐洲股市如英法德股，喺香港時間下晝3點開市；但歐洲現時係冬令時間，遲一個鐘開市，嗰股力量唔係歐股。說穿了，又係北水！中國股市3點收市，內地資金就喺港股繼續炒股，而沽港股換A股嘅利淡操作通常喺A股收市前完成，故3點後北水利好居多

【操盤手札記】潛在北水新貴揀蟀 - 割柑人

佢整嘅話我一定開

長知識了

畀反d錢我牙

已去地

又插

就出糧 頂字牙ε-(´∀｀; )

條垃圾蛇今日紅燈我唔玩喇

買返手雷蛇俾個仔/女
20後股東(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

Wa diu 34

又DL
有冇人可以幫我昏迷半年

你邊度搵咁多退晒地嘅line 圖

谷狗

又想點呀

20天線...

已all out 1337 雷蛇 （16）